Ahoj Eva .
Poslam ti srdečny pozdrav z Prahy .
Praha je krásné staré město .
Už ji trochu znám vím kde je narodni Muzeum , Vyšehrad , Karlův most , pražský hrad Staroměstské naměstí narodní divadlo , jsou místo krásná a jejich jídlo je velmi dobrá .
Přiští týden pojedu s kamarádem znát karlštejn protože řikali že kdo nezná Karlštejn nezná čechy , doufam že počasí je dobře a taký řikaji že je krasný i teď je špatná počasi je zima je 0 stupňů ale přiští týden bude Jaro je krásné počasi . Slunce svítí není moc teplo je 19 stupňů a mám rada .
Studuju češtinu v Filozopická Fakulta .
Je moje první jazyk chci se učit dobře ale je těžký , umim trochu můžu trochu psat a čist a musim se dozvědět vice XXX třidy od Ponděli do čtvrtek nás uči četba , konverzace úvod do českých dějin , poslech a výslovnost a vice .
Mám 10 kolegy jsou z Ukrajina .
Ruska , Japonska , Kazastanu , bydlím s maminkou a sestrou někdy jezdíme do španělka a navštívime mého brátra a co taky přichazí do Prahy na dovolenou a Vánoce ale tento rok nepřichazí na Vánoce protože všichni pojedeme do Peru pro vědět moji rodiče . je tam uvidime a mužeš mi zavolat moje číslo je měj se hezky a hlidej se .
Ahoj
